[明居正][國安法]5月14號 香港分析：中共暫時得返香港牌打

12:20秒開始睇

懶人包：
中共想透過強力打壓香港
去換取其他列強追究武漢肺炎既後果
因為唔同國家有大量利益（外資）係香港

我諗正正就解釋左點解突然強行立國安法
仲放話 講只針對分裂、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動以及境外勢力干預香港事務
一方面㩒住香港示威加上清除反政府勢力（繼續捉人加告暴動）
一邊用外資既利益威脅其他國家

由此可見 其他國家未必會幫拖
最多都係口交部譴責
繼續拖延時間
如果列強追討武肺賠償利益多過係香港既利益，咁可能就會幫香港？
Or 香港利益同追討武肺賠償兩樣都要？
咁我地有咩可以做？
香港政府有冇份造成武肺傳到全球都係？

大致係以前方向 都係尻up 大家可以一樣討論
千奇唔好成日用道德標準去衡量人地國家幫唔幫你
一個國家要權衡好多因素、利益

了解現況 知己知彼 幫推

今日新聞已經講緊英國要減少對中國倚賴

全國撒離只係時間問題

推

最好睇曬成條片

啱。
其實我覺得而家文宣方向應該要：
中共不守信，喺中共投資會被偷技術，會被沒收，要全盤就晒中共，唔撚指意有版權哩樣嘢。

次次開post都有隻負皮狗 逐個comment㩒

千奇唔好成日用道德標準去衡量人地國家幫唔幫你

香港政府有冇份造成武肺傳到全球都係？
資料整合左未

要大力文宣喺中囼投資嘅壞處。
咁其他國家先會幫香港，因為香港相比中國，金融投資各方面係有保障啲嘅。
唔好再淨係賣慘情，新疆唔夠慘？
咩都講利，一定要向「利」方面去文宣。

幫推

我係外國
會繼續要求中國賠償
呢種流氓威嚇手法絕唔會比佢得逞

參考危城
基本上外國要唔要求支那賠償
其實支那都係會搞死香港

等睇外國口頭譴責同再譴責 最後冇任何制裁

基於道德、人道要幫香港
基於利益 都要幫香港
雙管齊下更好

所以只係時間問題 我地要繼續頂住

兩個字形容晒
人質

咁你都要諗下點解會咁樣 同埋有咩方法令到外國幫你 一味屌人地唔幫手係冇用的

被人利用冇問題
要諗點樣互相利用

同陳雲講既差唔多

新疆有眼你睇，慘情都要賣，但「利」要再重啲。

完成同意

完全同意

要支那賠償
當全世界要佢賠償 但打香港來轉移視線
支那人要賠武肺死亡條命

係 黃絲唔該醒醒

要將利益放入想法 光復左香港都要有政治智慧

唔可以咁教條主義

扣別國財產威脅滅聲
打仗都係欠一個理由
出錯牌嘅人民去受罪
美國死九萬都未還拖

感覺香港好似妓女
英國用完留俾中國
中國用完玩鳩爛佢
從良都要俾啲勇氣

Push

明居正d分析幾好

睇佢可以宏觀d睇政治 知道點解
感覺上香港人睇政治眼窄 唔夠遠 太兒戲

文宣已經唔係重要
目前需要係黃圈有所突破

冇睇開 有冇link share

識玩

我都同意 千奇唔好成日用道德標準去衡量人地國家幫唔幫你
一個國家要權衡好多因素、利益

但係如果武肺唔撚追究支那
各國佢地自己嘅政府就食哂 又符合自己政黨 /政府嘅利益咩
你估個個都支那政府唔洗同人民交代咩 死左咁多人
唔係幾千阿 係似萬計
各國政府一定會射個波去支那到轉移自己國民對政府嘅不滿.

再者 各國都有利益/情報機構係度
下下都縮都唔符合佢地利益

所以我又唔覺得未必唔幫拖
不過開波開到咩程度 係一個好問題
最後我覺得係睇下邊個國家被對方大到 先縮手

可以點突破
仲係食肆為主

共產黨唔多資產係外國咩

Push，仲有國際線唔好再扮慘，怨婦mode對自己老公都無用，可況外人。
表態香港人維護自己法治同自由先，歐美未必幫手，但起碼佢要幫都可以出師有名。
上街同國際線盡做，登報希望都有入起頭，發揮下創造力

巴打言之有理 所以有野要煲大了 各位要醒水

push

唔好傻
四中全會已經決定要咁做
只係咁啱爆咗個肺炎咋
用正常思維去理解共產黨係錯誤

所以如果第3次世界大戰係點開始？就係收曬中共官員資產開始

一早講左將香港做人質要狹全世界
呢個明顯到唔明顯
共狗無路走

有冇detail 分析 例如四中全會內容

多謝巴打幫我推多次呢條片

巴打5月15號 開post

政治學家明居正 答你點解今日政府會走極端路線

所以我覺得國際線去 Twitter潑火 係有用
各國政都想搵個議題 搵返D政治油水

BTW 其實我覺得連登應該多返D 好似你依D咁既POST
有得討論下 又可以睇下仲有乜可以做多D 有乜野不足
出面好多POST 都係怨婦互屌POST

文宣重要
國安法可能只可以靠國際「制裁」
唔理佢既制裁成效有幾大
但文宣成本低 一定要繼續做

可以睇下@terry_yeung_blog最新post
「我們脫離悲情文宣吧」

黃圈都要有突破 兩樣可以同時做

用慣左不推文...補推返次先

黃圈都要有突破 兩樣可以同時做

講真冇人完美 就算明居正都會過分解讀 更何況一般人 只要目標堅定 保持清晰 有效有道理咪接受意見 就唔會變左互屌
不過d人真係會成日唔記得 包括我

如果好似明居正咁講
支共用國安法攻香港主要係想兇鳩外國
次要就係秋後算帳香港刁民(可能唔係)
如果外國因為響香港利益而跪唔追究
支共就暫時唔搞鳩佢地在港利益
但有機會除時當係弱點咁撚?

如果強大到好似美帝咁
就算支共搞國安法攻港
都繼續全速前進追究武肺賠償
咁就真係打香港黎損害美帝,
應該黎真既COLD WAR / 2ND TRADE WAR?

你提醒左我
我估應該未有咁快 因為美國總統大選11月
所以中共應該想11月前搞掂香港
如果真係開拖 都係11月個段時間 我估計

明居正就係咁諗 而秋後算帳香港刁民一直都做緊 4月告左好多暴動罪

呢幾日都冇新片

佢博人唔敢殺死香港
又唔敢放棄香港利益
黎唔追佢數

國安法下黃圈岌岌可危

我估依一兩日會有 重要野次次都有出片

蕭生 堅離地同明居正 呢幾個感覺上權威d可以比d方向

唔排除 因為佢地連黃團係恐怖主義都有講過
但估計未咁痴線住